[突發] 鍾志光(钟仔)FB開始多人！

樓主我到咗 人呢.jpg

垃圾利迷

Chung Chi Kwong 其實聽者斷章取義，我跟朋友閑談時偷聽，跟住上fb，前面和後面的論述不提，對我是不公平的，但不回應了，免得越描越黑。謝謝關心！

死利狗

喂唔好批鬥佢啦好啦好心
人地私人兩條友閒吹
又唔係公開講

可能見人講人話見鬼講鬼話啫

face check 左未

黑警都係打份工嗟

佢都有老豆老母？

興旺陳問

千其唔去呢個ig

恥與為伍

又達狗式被迫害回應
我屌你老母啦

佢個大傻仔好似ied asshole畢業報過亞視講波

del 左post ?

私底下講俾人偷聽唔計啦

有無睇奧運架
條撚樣係咁我地中國隊我地中國隊咁講架
劉翔傷撚咗又喊撚晒口咁
唔係咁撚kai今日先知佢舐共呀
如果係既我覺得你地連登仔柒撚過鐘仔囉唔該

無人迫佢表態
但呢句野係佢口中出黎

又無得咁講
北京奧運個個都唔係香港人，係中國人呀屌

岩岩有球迷衝左落去
佢即刻話 呢d事好常見 笑話啦
呢句係佢親口講啦瓜
轉數快到